# Быстрый старт

::: warning Внимание
Для выполнения настроек нужна учетная запись администратора.
:::

## Введение
Компания принимает заказы на поставку товаров, с ее стороны работают [операторы и администраторы](/guide/pa-users.html).

Каталог товаров компании создается в веб-интерфейсе с использованием загруженных из 1С товаров.

Перед началом работы нужно выбрать для компании вид деятельности «Принимает заказы», заполнить каталог товаров, создать вендоров и привязать к ним представителей.

## Вход в личный кабинет
Для входа в «Личный кабинет» перейдите по ссылке [https://pa.takwot.com](https://pa.takwot.com) и введите номер телефона на который вам приходило приглашение.

## Настройка компании
Выберите для компании вид деятельности «Принимает заказы»:
1. Кликните по надписи **ЛК** в левом верхнем углу страницы и перейдите в пункт **Компании**.
2. Если компаний несколько, выберите нужную и прокрутите страницу вниз до секции **Деятельность**.
3. Включите переключатель **Принимает заказы**. Здесь же можно указать валюту, настройки сортировки товаров в каталоге, а также контакты, расписание работы и часовой пояс, в котором находится компания.

Измененные настройки сохраняются автоматически.

[Подробнее о настройках ЛК](/guide/pa-settings.html)

![Изменение настройки компании «Принимает заказы»](./images/orders_switch.gif)

